
                      Muy mala, esperaba algo mejor al comprarla el trailer me gusto pero la pelicula no. Nada que ver con la trama original, aburrida a todo tiempo, personajes sin carisma y pésimas peleas, lo que se puede rescatar es la pelea final. En fin una mala pelicula
        
            